{
  "Chart creation and visualization platform": "图表创建和可视化平台",
  "InstaCharts OAuth2 Authentication": "Instats OAuth2 身份验证",
  "Generate Chart Image": "生成图表图像",
  "Generates a temporary chart image using customizable templates and data parameters": "使用可自定义的模板和数据参数生成临时图表图像",
  "Template": "模板",
  "Chart Type": "图表类型",
  "Title": "标题",
  "Subtitle": "字幕",
  "X-Axis Title": "X轴标题",
  "Y-Axis Title": "Y-轴标题",
  "Legend Title": "图例标题",
  "X-Axis Data": "X轴数据",
  "Y-Axis Data": "Y-轴数据",
  "Breakdown Data": "分解数据",
  "Series Data": "系列数据",
  "Show Data Labels": "显示数据标签",
  "Override Parameters": "覆盖参数",
  "Select a chart template to use": "选择要使用的图表模板",
  "Type of chart to generate": "要生成的图表类型",
  "Main chart title": "主图标题",
  "Secondary chart title": "辅助图表标题",
  "Title for the X-axis": "X轴标题",
  "Title for the Y-axis": "Y轴标题",
  "Title for the legend": "图例标题",
  "X-axis data values (e.g., [\"Mobile\", \"Desktop\", \"Tablet\"])": "X轴数据值(例如[\"移动\", \"桌面\", \"平板\"])",
  "Y-axis data values (e.g., [100, 200, 400])": "Y-轴数据值(例如，[100、200、400])",
  "Breakdown axis data for unaggregated charts (e.g., [\"Site A\", \"Site A\", \"Site B\"])": "未聚合图表的细分轴数据(如：“站点A”、“站点A”、“站点B”)",
  "Series data as objects with label and data (e.g., [{\"label\":\"Site A\",\"data\":[1,2,3]}])": "将数据作为带标签和数据的对象（例如[{\"label\":\"site A\",\"data\":[1,2,3]})",
  "Show data labels near the chart pieces": "在图表条目附近显示数据标签",
  "Additional query parameters (e.g., color=cccccc&width=500)": "其他查询参数(如：color=cccccc&width=500)",
  "Bar Chart": "条形图",
  "Stacked Bar Chart": "堆积条形图",
  "Grouped Bar Chart": "分组条图",
  "Line Chart": "行图",
  "Grouped Line Chart": "分组线图",
  "Scatter Chart": "散点图",
  "Grouped Scatter Chart": "分组散列图",
  "Area Chart": "区域图",
  "Grouped Area Chart": "分组区域图",
  "Pie Chart": "饼状图",
  "Radar Chart": "雷达图"
}